我柏歷堅尼唔會輸比同一個人........

TWICE！！

佢係話,你又少2分啦,嘻嘻

柏帥:屌你老母高狗黑左我第二場啦

工程師: 兩下越位都無吹呀屌你

twice 打手

你黑走左我兩分

今晚一齊去起雙飛